## Дома

Дома -- это ячейки, которые могут принадлежать одному игроку, но для начала их нужно купить. Всего можно иметь во владении три дома.

Для того, чтобы купить ячейку, нужно в неё войти, внизу появится сообщение, что ячейка доступена для покупки. Если ячейка уже куплена другим игроком, вы будете телепортированы наружу.

Вы, так же, можете добавить ваших друзей в гости ячейки. Таким образом вам не придётся покупать больше домов. Для этого введите команду */house add "ник_игрока"*. Посмотреть имена игроков можно введя команду /list.

Для того чтобы продать дом нужно ввести команду */house sell*. Обратите внимание, что ячейка продаётся за **половину** цены.

---

Список всех доступных команд:

- /house buy - Купить дом.
- /house add "name" - Добавить гостя.
- /house remove "name" - Удалить гостя.
- /house guests - Показать гостей.
- /house lock - Запереть/Отпереть ваш дом.
- /house list - Показать список доступных для покупки домов.
- /house mylist - Показать список ваших домов.

Список всех доступных ячеек:

Дом | Цена
-------- | --------
Ald Velothi, Ganus Lloryn's Shack|30000
An Abandoned Shack|30000
Khuul, Rivame Samandas's Shack|30000
Khuul, Svadstar's Shack|30000
Ald Velothi, Vireveri Darethran's Shack|35000
Ald Velothi, Lledsea Relas's Shack|40000
Ald Velothi, Sathas Rivul's Shack|40000,
Hla Oad, Relien Rirne's House|50000
Seyda Neen, Erene Llenim's Shack|50000
Dagon Fel, Anja Swift-Sailer's House|60000
Dagon Fel, Mette's House|65000
Dagon Fel, Itar the Gentle's House|70000
Vos, Dreynos Elvul's Farmhouse|150000
Pelagiad, Dralas Gilu's House|200000
Vivec, St. Delyn Waist North-One|200000
Vos, Ienasa Radas's Farmhouse|200000
Pelagiad, Farusea Salas' House|215000
Caldera, Keel-Raniur's House|240000
Ald-ruhn, Aryni Orethi's House|250000
Ald-ruhn, Braynas Hlervu's House|275000
Gnisis, Shand Hut|280000
Ald-ruhn, Tauryon's House|290000
Balmora, Rarayn Radarys' House|300000
Maar Gan, Assi Serimilk's Hut|300000
Maar Gan, Kind Erushara's Hut|300000
Maar Gan, Shilipuran Zama-Rasour's Hut|300000
Solstheim, Graring's House|300000
Vos, Ulvil Llothas's Farmhouse|300000
Balmora, Vori's House|315000
Seyda Neen, Terurise Girvayne's House|315000
Balmora, Dralcea Arethi's House|325000
Balmora, Dralosa Athren's House|330000
Seyda Neen, Vodunius Nuccius' House|350000
Caldera, Mining Bunkhouse|450000
Nilera's Farmhouse|450000
Vivec, St. Delyn Waist North-Two|500000
Pelagiad, Junal-lei's House|550000
Maar Gan, Garry's Hut|700000
Seyda Neen, Eldafire's House|750000

### Аренда

Игрок может арендовать команату сроком от 3 до 7 реальных дней. Отчёт ренты будет производиться даже если игрок вышел с сервера.

На данный момент рента доступна только в Балморе, в трактире Хромой Гуар, что рядом с домом Кая Косадеса.

